xhaka=小豬+派路

沙加出道於其家鄉球隊巴塞爾，於兩年間贏得兩次聯賽錦標。2012年轉會至门兴格拉德巴赫，為球隊上陣140場賽事，攻入9球。後來在2016年的夏天宣佈轉投英超球隊阿森纳。瑞士國家隊教練希斯菲尔德讚揚他為「年輕版施魏因施泰格」[4]，而前阿森纳中堅兼國家隊隊友约翰·朱鲁讚許沙加的阻截能力及其體形，並把沙加的傳球能力與中場大師派路相比。[5]
勁撚到

屌你殘體

我覺得佢直頭好過派路